{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima.","hints":[{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Olen tihti must-valge."},{"text":"Ma s√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"animal","icon":"üêÑ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma v√§ntan ja ujun tiigis.","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalad."},{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"Olen lind."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFBC02D","category":"animal","icon":"ü¶Ü"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mulle meeldib hiiri taga ajada ja √∂elda \"Meow!\".","hints":[{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE91E63","category":"animal","icon":"üê±"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Kes ma olen? haugun ja liputan saba.","hints":[{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Mul on neli jalga."},{"text":"Olen lojaalne s√µber."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF673AB7","category":"animal","icon":"üê∂"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Olgu!\". ja meeldib mudas veereda.","hints":[{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Mul on lokkis saba."},{"text":"Mulle meeldib p√ºherdada mudas."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF06292","category":"animal","icon":"üê∑"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kes ma olen? H√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa.","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mulle meeldib nina vingerdada."},{"text":"Olen v√§ike ja kohev."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"animal","icon":"üê∞"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mis ma olen? Lendan k√µrgel taevas ja laulan laule.","hints":[{"text":"Mul on tiivad."},{"text":"Ma ehitan pesasid."},{"text":"S√∂√∂n usse ja seemneid."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF03A9F4","category":"animal","icon":"üê¶"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kes ma olen? Olen suur ja hall ning pika pakiruumiga.","hints":[{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa lehti, puuvilju ja rohtu."},{"text":"Olen v√§ga tugev."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"animal","icon":"üêò"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma m√∂irgan ja mind kutsutakse tihti d≈æungli kuningaks.","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Olen oran≈æikaspruun."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF9800","category":"animal","icon":"ü¶Å"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kes ma olen? Libisen ja jalgu pole.","hints":[{"text":"V√§risen keelt."},{"text":"M√µned meist on m√ºrgised."},{"text":"Valasin oma naha."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF607D8B","category":"animal","icon":"üêç"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis ma olen? Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Sa vajad vihmavarju!","hints":[{"text":"Pitter-patter!"},{"text":"P√µllumehed nagu mina oma taimedele."},{"text":"Sa kannad vihmakeepi, kui ma tulen!"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"weather","icon":"üåßÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Kes ma olen? Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas.","hints":[{"text":"Ma tunnen, et sa tunned end soojana."},{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen!"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas.","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu loomad."},{"text":"Linnud lendavad minu l√§hedal."},{"text":"Toon vahel vihma."}],"options":[{"label":"Lohe","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"√ïhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"weather","icon":"‚òÅÔ∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast.","hints":[{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Sulatan, kui soojaks l√§heb."},{"text":"Olen nagu k√ºlmunud vihm."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Kes ma olen? Panen lehed puhuma ja puud k√µikuma. V√µin olla √µrn v√µi tugev.","hints":[{"text":"V√µin lennata lohega."},{"text":"Vahel vilistan."},{"text":"Sa tunned mind, kuid ei n√§e mind."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE0FFFF","category":"weather","icon":"üå¨Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Mis ma olen? Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve.","hints":[{"text":"Olen k√µver."},{"text":"Mul on vaja, et p√§ike ja vihm paistaks."},{"text":"Sa n√§ed mind taevas."}],"options":[{"label":"√ïhupall","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Slaid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"weather","icon":"üåà"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb taevast.","hints":[{"text":"Ma v√µin sulle haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Olen raske ja √ºmmargune."},{"text":"Olen v√§iksem kui lumi."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD3D3D3","category":"weather","icon":"üßä"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen tormi ajal v√§ga s√§rav s√§hvatus taevas. ","hints":[{"text":"P√§rast teen k√µva h√§√§lt."},{"text":"Ma tulen enne √§ikest."},{"text":"Ma v√µin olla ohtlik."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFF00","category":"weather","icon":"üå©Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Kes ma olen? Olen vali kohisev heli, mis j√§rgneb valguss√§hvatusele.","hints":[{"text":"Ma panen sind h√ºppama!"},{"text":"Ma tulen p√§rast v√§lku."},{"text":"Olen osa tormist."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF808080","category":"weather","icon":"‚õàÔ∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen suur, tugeva tuulega keerlev torm. Mina moodustun soojade ookeanivete kohal.","hints":[{"text":"Inimesed annavad mulle nimesid."},{"text":"Ma v√µin palju kahju tekitada."},{"text":"Mul on silm."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"weather","icon":"üåÄ"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Mis ma olen? Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind!","hints":[{"text":"Kasvatan puudel."},{"text":"Olen pikk ja k√µver."},{"text":"Ma olen vili!"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFF44F","category":"fruit","icon":"üçå"}},{"level":"2","type":"food","question":"Mis ma olen? Olen punane ja √ºmmargune ja mahlane. Kasvatan puudel ja teatavasti hoian arsti eemal!","hints":[{"text":"Sa v√µid mind tervelt s√º√ºa (vaata lihtsalt s√ºdamiku eest ette!)"},{"text":"Ma olen vili!"},{"text":"Lumivalgeke s√µi √ºhe √§ra!"}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF44336","category":"fruit","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Mis ma olen? Olen pikk ja oran≈æ. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Ma kasvatan maa sees."},{"text":"Ma olen k√∂√∂givili."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF9800","category":"vegetable","icon":"ü•ï"}},{"level":"4","type":"food","question":"Mis ma olen? Mul on valge ja k√ºlm. Ma olen magus ja n√§mm kuumal p√§eval!","hints":[{"text":"Mind hoitakse s√ºgavk√ºlmas."},{"text":"Ma tulen paljudes maitsetes."},{"text":"Sa s√∂√∂d mind lusikaga v√µi k√§bisse!"}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Piim","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE0F7FA","category":"dessert","icon":"üç¶"}},{"level":"5","type":"food","question":"Mis ma olen? Olen √ºmmargune ja tasane. Sa v√µid mulle juustu ja piperoni peale panna.","hints":[{"text":"Olen k√ºpsetatud ahjus."},{"text":"Mind l√µigatakse tihti viiludeks."},{"text":"V√µite tellida mind kohaletoimetamiseks!"}],"options":[{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Burger","isCorrect":false},{"label":"Sandwich","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"meal","icon":"üçï"}},{"level":"6","type":"food","question":"Mis ma olen? Olen pruun ja kr√µmpsuv. V√µid mind piima sisse kasta.","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti hommikus√∂√∂giks."},{"text":"Olen p√§rit paljudes kujundites ja suurustes."},{"text":"Snap, Crackle, ja Pop!"}],"options":[{"label":"Leib","isCorrect":false},{"label":"Teravili","isCorrect":true},{"label":"Pannkoogid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBCAAA4","category":"breakfast","icon":"ü•£"}},{"level":"7","type":"food","question":"Mis ma olen? Olen roheline ja konarlik. M√µned arvavad, et ma olen yucky, aga ma olen sulle hea!","hints":[{"text":"Ma olen k√∂√∂givili."},{"text":"Kasvatan varrel."},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu pisikesed puud."}],"options":[{"label":"Spinat","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":true},{"label":"Salat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"vegetable","icon":"ü•¶"}},{"level":"8","type":"food","question":"Mis ma olen? Olen jook, mis tuleb lehmalt.","hints":[{"text":"Ma olen valge."},{"text":"Aitan kasvada suureks ja tugevaks."},{"text":"Lehmad √ºtlevad \"Moo!\"."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"drink","icon":"ü•õ"}},{"level":"9","type":"food","question":"Mis ma olen? Olen valmistatud jahust, veest ja suhkrust ning k√ºpsetatud ahjus. Mind kaunistab tihti j√§√§tumine.","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti s√ºnnip√§evapidudel."},{"text":"Ma tulen paljude erinevate maitsetega."},{"text":"Inimesed laulavad \"Palju √µnne s√ºnnip√§evaks\", kui ma √ºmberringi olen."}],"options":[{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false},{"label":"Kook","isCorrect":true},{"label":"Pirukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFCE4EC","category":"dessert","icon":"üéÇ"}},{"level":"10","type":"food","question":"Mis ma olen? Olen kartulist tehtud ja pikk ja soolane.","hints":[{"text":"Mulle serveeritakse sageli burgereid."},{"text":"V√µid mind kasta ket≈°upi sisse."},{"text":"Ma olen kr√µmpsuv!"}],"options":[{"label":"Prantsuse friikartulid","isCorrect":true},{"label":"Kartulisalat","isCorrect":false},{"label":"Purustatud kartulid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE65100","category":"side dish","icon":"üçü"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen roheline ja kasvan puu otsas. Ahvidele meeldib mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Olen kollane, kui olen k√ºps."},{"text":"Sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d."},{"text":"Kasvan kobarates."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üçå"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen punane, √ºmmargune ja kasvan aias. Ma olen salatis n√§mm!","hints":[{"text":"Olen mahlane ja v√§ike."},{"text":"Lindudele meeldib mind nokkida."},{"text":"Minu taim on tihti maapinnal"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF44336","category":"plant","icon":"üçÖ"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen pikk ja pruun ning mul on lehed. Linnud ehitavad minus pesi.","hints":[{"text":"Olen valmistatud puidust."},{"text":"Mul on oksad, mis ulatuvad taeva poole."},{"text":"Vajan kasvamiseks p√§ikest ja vett."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"plant","icon":"üå≥"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen v√§rviline ja l√µhnan magusalt. Mesilased armastavad mind k√ºlastada!","hints":[{"text":"Kasvatan aias."},{"text":"Mul on kroonlehed."},{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Filiaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEB3B","category":"plant","icon":"üå∏"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen pikk ja roheline ning kasvan viinapuul. Vahel marineeritakse mind.","hints":[{"text":"Ma olen kr√µmpsuv."},{"text":"Mina olen harjunud hapukurke tegema."},{"text":"Minu leiad suvel toidupoest"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"plant","icon":"ü•í"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mis ma olen? Mul on tuumad ja kasvavad pikaks. Sa v√µid mind suupisteks poputada!","hints":[{"text":"Olen kollane, kui olen k√ºps."},{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind palju."},{"text":"Sa v√µid minust popkorni teha."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFC107","category":"plant","icon":"üåΩ"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen torkiv ja roheline ning elan k√µrbes. Ole ettevaatlik, et sa mind ei puudutaks!","hints":[{"text":"Ma ei vaja eriti vett."},{"text":"Mul on lehtede asemel teravad n√µelad."},{"text":"Kasvan kuumades ja kuivades kohtades."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":true},{"label":"S√µnajalg","isCorrect":false},{"label":"Sammal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF388E3C","category":"plant","icon":"üåµ"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen √ºmmargune puuvili, mille sees on roheline kamar ja punane mustade seemnetega.","hints":[{"text":"Olen suur ja mahlane."},{"text":"Olen palaval p√§eval v√§ga v√§rskendav."},{"text":"Olen suvel populaarne vili."}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE91E63","category":"plant","icon":"üçâ"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen juurvili, mis on oran≈æ ja kr√µmpsuv, k√º√ºlikutele meeldib mind s√º√ºa.","hints":[{"text":"Ma kasvatan maa all."},{"text":"Ma olen su silmadele hea."},{"text":"Olen pikk ja k√µhn."}],"options":[{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Radikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF9800","category":"plant","icon":"ü•ï"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen roheline lehtk√∂√∂givili. Popeye s√∂√∂b mind, et saada tugevaks.","hints":[{"text":"Olen pakitud vitamiinidega."},{"text":"Mind v√µib s√º√ºa toorelt v√µi keeta."},{"text":"Aitan sul ehitada tugevaid lihaseid."}],"options":[{"label":"Salat","isCorrect":false},{"label":"Spinat","isCorrect":true},{"label":"Kapsas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF689F38","category":"plant","icon":"ü•¨"}}]}